收到wind 某娛樂台成員原來係某知名人海團成員

自己作曲作詞
可以自給自足的idol

每日四點先上水點解釋

idol好忙

Yessss

有時差

收到風會員金敏圭 (圭圭)其實係17成員金珉奎

下話！！！✊🏻

💘✊🏾

收到風 會員Swag(屯公娜娜)係 前wannaone成員賴xx

swagggy rappppee

Skr skr🤙🏻🤙🏻

求下你屈我係第2個得唔得

無屈

希望你介紹我之前係個名前面加返中國臺灣賴XX

swag (愛國)

唔會 我會跟返你講嘅嘢介紹返你

swag(屯公奶奶）

佢咪咁講囉

我份人係咁harsh

唔係好gay(TL)

唔係好gay(99.9)

金唔知咩柑(259)

咩2c

我姓宋
名亨俊